［MHW]雙刀討論區

最強DPS 無人討論？

都係用緊滅盡加炎王手....再插珠
唔知有冇咩加裝會有多D會心

[PS4]Monster Hunter World 雙劍討論區 [1]

用超會心裝加珠囉。

火龍混裝好唔好？

整咗慘爪雙刀 有無推介配裝

角龍雞脾刀